大家點讀巴塞隆拿

點解個個都讀巴"菜"
明明英文係Barcelona
讀巴"suck"先似返個音

巴沙窿拿

狗

講錯，八弟先啱

唔係普通話轉過嚟咩

但塞喺粵語有兩個音 'sak1' 同 'coi3'

普通話塞 係sai/se？ 所以用塞

巴薩

讀疤

巴八強拿

巴狗

有人讀巴塞隆拿
亦都有啲人讀巴塞隆拿
但我自己就讀巴塞隆拿

巴「飛」隆拿

跟西班牙文讀音
會係「巴啡long na」

巴 塞(sak1）隆拿
塞車個音嘛